好掛住你啊你老味

！

我都係

我都掛住你

但已經唔可以再搵你啦

係

點算呀

殺咗佢做標本日日J

其實我好想你搵我 點解唔試下搵多我兩次

或者我地既結果會完全唔同⋯

死左有撚用咩

佢唔死就唔會係你身邊
自己選擇

屌 ，咪 。